El Gran Campen  y seor del fisicoculturismo argentino, Gabriel Rosas y la atleta Elizabeth Carnevale, presentaron una excelente coreografa en la categora Parejas, que arranc los entusiastas aplausos del Teatro San Pedro colmado con ms de 500 personas.